( Show Blocked User - Sky_Croc )

好撚煩

adminbb 殘體即扑ok?

終於有人講
幾時BAN條大陸閪